突發！香港航空MT新鮮出爐！

香港航空靠你地拯救了

咁快請完啦咩

果然做幕後全部都係柒頭，靚既做晒幕前

有冇糧出都成問題

齋睇相已經分得出

唔使葡萄既

兩秒距離

除返開一個鐘有無70蚊？

本來12月尾想報 諗返起海航就不了

會唔會未出糧就失業

一次過請二十個MT
唔怪得爭人咁多錢

巴打食開屎？

冇個靚

人工有冇13k...

有一個係我同學

版主On9？E班係人地Assessment Center D Candidates黎架

好似20K 一個月
唔算易入 今年就唔知

係咪好容易就食到空姐？

我宣布連登葡萄撚將全面進場
不過葡萄又係幾過癮既

後排右4我ok

後排左一正喎

蝗味好重喎

最靚呢兩個

痴線連登仔 無啦啦咁都有得笑人醜樣

照鏡先啦

全部都好醜樣

中間戴眼鏡條女唔錯

後排左5好有0仔feel

感覺就是基

下，咁細間公司一次過請廿個MT都叫葡萄

MT仔有咩好葡萄
依家出面VP都一地都係啦

好彩冇去interview

講到你有去就請硬你咁

佢official website MT果幾個幾正
不過hx最正還是空g

班男人全部金鐘樣

邊有咁快出offer
樓主都on9

睇樣都知冇得救
冇個醒目樣 不過醒目就唔會依家入港航啦

中大架喎

世界真細小

清泉

我以為MT一定係請靚仔靚女

直接爆響口

你去佢fb睇啦

邊到講呢班係mt?
呢班應該係assessmrnt centre其中一組

年年都係請幾個
有撚一年請廿個

呢d “MT” 洗撚葡萄咩

就算係HX
都只係聽過講4個左右
20個應該其他post

details
加甜唔該

唔Smart

高大靚仔斯斯文文

D女冇個掂 港航真係港航

你地食埋我個份

好多Big4，跨國企業管理層係到笑人

啲女個個都咁柒

Lm

馬雲講得岩，蠢真係冇藥醫

準mt呀
唔係mt呀
邊有可能請廿個

我英文唔好
所以我google

好撚柒
見撚到都唔想搭飛機

靚女又話人係雞 你地想點

唔準笑廚叉
等陣打飛機師入黎教訓你地

無個靚wo

唔識英文都算啦
中文都唔讓樓豬好柒下

有offer都唔好做

3頁先有

咁撚柒嘅 on9 hr 快啲收皮喇hx

有無高手p到2班人互換🙏

港航MT有咩可以葡萄
人工低過其他公司MT，聲稱3年可以做Manager，但人工達不到經理級價錢。

佢糸何明華會督銀禧中學畢業

有咩難到連登仔

真人

大王